點解可以仲有班撚樣喺度睇機場特警？

我屌你老母臭閪 點解仲可以有咁撚多人睇？仲要推撚爆咗三個po 你老母班狗殺撚左幾多手足 你老母閪而家喺度討論得咁撚開心

Pish

1/10

2/10

3/10

果班擺明都係五毛PR打手啦，block撚哂佢地岩架啦

4/10

睇左半年真人版都未夠

你禁入個po度睇下先啦

我開頭都以為竟然有人睇

我仲要起咗幾個討論緊嘅人嘅底 佢地有開抗爭po呢下好野

你去後面啲頁數睇吓 係真係有班撚樣喺度討論

5/10

6/10

7/10

仲睇依d黑警飛機劇都唔會係黃啦

8/10

最好笑係有幾個討論緊嘅撚樣有開抗爭po果下先好嘢

[黃色經濟圈]有間黃店會為還押手足提供私人膳食

咪又係班波台娛樂台狗

堅黃就會睇緊Viutv6 未來戰士續集

機場撚表示真係唔知佢地有咩做
靜係起d當眼處擺下pose

2千幾正評呀，我上緊連登？

睇機場特警既撚樣死全家

唔係咁搞笑下話

睇機場特警班撚樣我屌你老母

所以我真係唔知嗰幾條撚樣係咩心態

你入去睇下個post先

果班係底褲好黃既黃絲

咁咪好 成班一齊block

上個禮拜去食飯間餐廳播機場特警，隔離枱班mk仔女睇得超入神

與其理鳩佢哋 不如一齊支持 31/99
同一個時段 31 做 日常八點半 99 就做韓劇
有巴打開埋 post 可以一齊睇一齊討論㗎

真 仲黃過黨鐵前線條底褲

利申開住 31 上連登

睇嘅死全家

港豬: 你班連登仔又鬥黃

睇機場特警班撚樣我祝你全家死清光

我睇唔到有機場特警post應該係比我block咗啲五毛開

真係見撚到都眼火滾

屌

冷靜啲好多cm係屌tvb嚟

五毛開post有2千幾正評？即是點

但係後面係真係有班撚樣喺度討論劇情

無線已經夠黑人憎
仲要加黑警
睇個個都on9

好好睇喎

我屌你老母臭閪呀

湯好飲 劇好睇

你老母閪睇機場特警死全家 你老母個閪仲好睇呀

可以入去見人就block

見到到黑警拎住支槍都想嘔

因為樓主咁講好奇想睇下個po
點知一入去禁最後一頁，個黑警死全家個comment長到都唔想睇落去

直接去洗班撚樣板啦
睇下block得幾多個

Block鳩晒單機上連登

推post我夠可以推夠幾個post

係小弟嘅傑作

不過好似嚟嚟去去都係嗰幾條友

啱啱洗咗好耐

認得晒啲名啦

又係個咩new god開po？

再睇就連剩低嘅智商都無撚埋

只能夠講唔係所有上連登既都係黃

睇機場特狗死全家

仲有呢個

開心速遞(357) 你班垃圾連post都唔敢開呀？

真，睇既都係食屎狗

仲記唔記得721呀
831 呢？

睇機場特警既祝你全家都有武漢肺炎

入邊冇人回你

係呀屌你老母 我都唔明點解班撚樣咁撚鍾意睇TVB啲劇

等我入去洗下版先

愛回家呢度，入去洗埋佢啦，

睇TVB劇嘅全部死全家

巴打辛苦了
不過無謂為左班弱智搞到一陣俾人ban ac

推

好

但係我見到佢哋討論得咁撚開心真係好嬲

tvb垃圾膠劇十歲之後都冇睇過

條楊明 見到都反胃

屌仲有人睇
睇個班死全家

睇TVB啲劇全家中武漢肺炎死啦屌你老母

thanks
入到去block撚到手軟

寧願煲下韓劇 睇下Netflix

咁我quote下你句野又唔算洗版掛

利申得1個ac

每集機場黑警一開頭都會講要點樣由細開始心理變態先做到黑警

TWITTER要人
@TwitterHelpbot

靠你了

知唔知點解收視會升係因為屋企廢老全部都係度冇嘢做睇電視自己唔睇班垃圾都睇 冇辦法 只可以盡量做好自己

請停止騷擾影視台手足,包括睇基場特警手足

已經幫老母撳走收視機人頭
睇足一個鐘都冇收視

push

睇TVB劇死全家

我啲偽黃屋企人話因為冇野睇要睇

我都唔明睇班撚樣做狗有咩好睇

唔係冇嘢睇 祇係佢哋想睇啫
31 有日常 8 點半
77 有煮嘢食
99 有日劇
咁都冇嘢睇

家家有本難唸的經 自己同細佬讀緊書 佢地控制住底野而且佢地藍撚到黑 冇辦法

屋企得一部電視？唔係嘅可以用第二個 remote

大把 黃 排大隊食元氣啦

屌我老母 成日去遊行但堅持睇機場特警

乜撚野人黎

你唔好開post講佢地得唔得 同佢地講係哂鳩氣

真係好想知佢哋個心諗緊啲乜撚嘢

好有型

介紹咗阿媽用netflix煲韓劇 已經完全冇睇tvb

一齊支持 31/99 好過
同一個時段 31 做 日常八點半 99 就做韓劇
有巴打開埋 post 可以一齊睇一齊討論
咁咪可以反 cup 囉

推佢老母閪

死黑警當然睇速聾特警

屌咪係仲要係燉湯明擔正

楊明我屌你老母

見到條撚樣都反胃

推 cctvb不可原諒

係咪嗰件柒頭new god美斯呀

d kol 好醒㗎間唔中會開返正經post (實際可能帶緊風向或者想引戰）同post 新聞扮手足

我都唔明有咩好睇，成班二打六冇樣冇演技，製作又垃圾，望到都炆

大家都想養狗，但又唔知買咩品種，睇下姐

睇楊明哥哥

唔睇機場黑警

係俾人騎劫左

捉幾個出黎貼堂啦

ummm其實藍絲group都有啲藍絲會po蘋果新聞，亦都冇其他藍絲會當面叫人哋出嚟唔好鬧，我試過嘗試引戰但得到嘅係做好自己就得咪理人哋咁多，不妨我哋都試下學習對家呢種態度，focus返抗爭運動本身，自己做到就得唔好理人哋，個人覺得咁樣搞落去只會變成另一個批鬥圈，以上純粹個人看法不喜勿屌

sorry for 1999

咪仲有一班偽黃搭黨鐵同iPhone
水電煤又唔見佢地罷交

但係見到佢哋喺度熱烈討論個人真係好燥

sorry打錯字
亦都冇其他藍絲會當面鬧

機場黑警 全部旅客shoot & kill, over

點解仲可以有班撚樣比2000幾個正評
可能係最多正評嘅港劇

到底TVB啲垃圾劇有乜撚嘢咁好睇

覺得燥嘅話可以試下喺屋企多做幾下運動鍛鍊身體or上推特繼續屌支那人呢啲只會越講越燥，或者沖個涼睇一睇書都得之前望到遊戲台班人我即刻火到係咁去推特鬧啲支那人

係唔明點解仲會睇得落
十個月真人版仲未睇夠咩

特別戰術小隊為一支特遣隊，編制為一排（即小隊），由警察機動部隊總部教官（擅長大型事件中防暴及內部保安中的戰術及武力使用等）、香港警察學院教官團隊（主要為槍械訓練科武力使用教官，擅長武力使用及射擊等）、切割戰術隊（擅長處理突發事件及切割戰術等）、鐵路應變部隊、機場特警組、反恐特勤隊及特別任務連（於2014年12月11日加入）等警隊中最精鋭優良的部門中抽調人手組成

竟然吹奏最凶殘嘅敵人 仲話係手足？

班冚家剷全部生活係平行時空

班撚樣我已經block撚晒

咁就咪學人叫罷乜罷物啦，係咁推人地罷藍，到頭來原來自己身體卻誠實，搞到手足on99咁唔知做乜，就好似全民勇武原來唔包自己咁

冇睇

冷靜啲，嗰班人我都睇到火滾，當下第一時間即刻去推特鬧爆啲支那人解氣

3個post超過7成都係金剛棒，黑警死全家洗版

有冇㩒過入第三個post睇
千幾正評係因為成個post都係屌柒班tvb賤種

我都sd左好多金剛棒

五毛狗 cctvb 班打手

係個個垃圾post既全部block 得

連登大把藍屍

睇TVB死全家

之前入去屌佢地睇tbb
佢老味
話自己幫手mark廣告
都唔見佢地有開po叫人抵制

唔好咁燥住先ching，我相信我哋只要做好自己，就會越嚟越多人罷睇呢啲咁嘅垃圾戲，相反喺度鬧嘅話佢哋又唔會care只會更加多負能量

btw現階段推特鬧支那人散播病毒and鍛鍊身體應該會好過上連登上到發嬲

仲睇個班畜牲黎 可以點

佢哋聽唔明人話

其實真係網軍黎唔好因為咁樣屌自己人 佢地唔係自己人

個post2000like真係信唔過 你話造出黎我就信

一聽到個名諗起班速龍狗就嬲 除咗藍屍真係唔知咩人會睇諗

打手

其實佢哋得個樣嘅咋

連英文都唔識

利申唔係撐TVB, 全家睇viu

但係理論上如果屋企本身唔係計收視果幾百戶睇咩台應該唔影響收視？

點解仲會有人有心情睇機場特警

真係好on9

睇TVB劇班撚樣去武漢食蝙蝠啦

至少我身邊嘅人都冇睇

而家喺街見到黑警就想嘔
返到屋企仲要聽藍絲老母睇呢套柒嘢

垃圾劇本垃圾演員
連我個藍絲老豆都唔睇
都有傻仔開post討論
個班真係垃圾

真呀屌 到底係幾咁垃圾嘅人先會睇呢套劇

幾折墮先為嗰雞碎咁多做垃圾cctvb打手

上連登都要見到人認真討論......
香港啲觀眾係咪真係咁低質素

機場特警其實有咩做

呃ot

連登都有藍嘅 會開po好正常
而又有啲所謂淺黃都仲會睇cctvb

Block哂入面啲人

唔講政治, TVB D劇真係落後世界十年都有

block曬個班人就啱

睇埋D垃圾

總有班離地撚free rider

我連做緊都唔知 sor

我媽都唔睇 自動轉台

屌 要睇警察追教場唔好咩
睇班垃圾打飛機做乜鳩

同一時間8點半既VIUTV泡菜劇其實好高質好好睇

仲睇果d番香討啦diu

好多都係老人家睇 後生被迫睇吓嘩

你肯定個po入面係手足？

討論埋劇情都仲被迫? 就黎食美心都係被迫啦

件濕鳩美斯瘋狂開/推 cctvb d劇post
真正撚樣打手黎

好柒啲仔

如果係被迫睇都唔會突登討論內容啦

日撚日都被迫要聽廣播咁聽
精神污染
唯有屋企人一開電視就聽classic 咁做野

完全不能接受！

屌佢地老母

完全唔撚知呢套野
Starring 暗星

就好似仲有人飲屎味喜茶同元氣

老闆好型

分化撚block，分化post拉

唔好睇啦大家

嗰班垃圾黎，唔洗理

係

個d TXB打手來

我有個小同睇，佢冇表過態，但見佢post ig話好睇，即block

望下動物台班撚樣先講嘢啦

tvb係男當然唔應該支持啦

但我一毛連登熱門post喺度講啲動漫網站全部閂曬 好撚嬲

你覺得嬲最尊重版權正版， 追隨美國民主自由嘅同時，見到對自己有利嘅嘢，就可以咁雙重標準?
一日上網喺度睇免費動漫有冇尊重個版權?

藍絲係戇鳩但有d 口口 聲聲話自己係 黃絲都唔係好得去邊

屋企人自稱好憎popo
係太子行過見到popo會出口屌
又識得擺買美心
但係又會追tvb同呢套濕鳩劇睇
真係神鳩奇

你睇愛回家都無咁嬲

好多年冇睇過三色台

連登hk01旗下算唔算 藍

雨革失望過

幾月前感動過

憤怒罷工過

到武肺既攬炒

我地可否變得更有骨氣？

貼堂la

其實有好多都係手足嘅洗版，我見到忍唔住幫手洗埋一份

條女屋企晚晚睇

睇見都唔開胃

垃圾劇拍比垃圾睇

我啊媽就係...
日日喺廳到睇
搞到我要入房

老實講 實有人睇 連登唔係得黃絲架

同埋去到依家都只係得三個post ， 同二月廿九差幾十條街

same痴撚線我已經迫老母唔睇
講勁多難聽到仆街嘅說話都冇用
以前覺得特警組好英好型
依家只記得特警全撚部都係速龍狗
速龍小隊，人渣敗類

真

2月29真係正
冇得比

屌，我個仆街老母日撚日係到睇，我屌下黑警就大聲鬧鳩我，屌佢食屎啦原來真係有班撚樣會睇，仲要睇得勁入神

全部都會死全家，死哂

好多深黃同事日日追...重話楊明好正

最多女同事鍾意楊明...跟住就老闆

agree

我老母

垃圾TVB 冇睇十年
d劇情一定低能到喊

樹大有枯枝 連登咁多人 總會有一班垃圾不如嘅人

等我入去屌爆佢地先

99係韓劇

機場黑警

呢個推 我嬲到仆街

真呀成班on99睇tvb播警曱

屌 連youtube睇catgirl仲好過睇tvb狗啦
狗都不如

本身無㩒過入去，聽你咁講專登㩒入去，d核突圖同gif核突到頂唔順走左

所有美化香港警察嘅電影/劇集一律唔睇

你睇下個post先啦，樓主第一句屌人老母仲睇機場特警，所以先咁多正評

收皮啦 我睇又唔係逼你睇 你唔想睇你咪唔好睇囉 我睇咩關你咩事on9黃屍

咁高收視代表係真係有觀眾 你班兒登仔黃屍唔好成日係同溫層吹奏tvb無人睇

成撚日洗板 小學雞行為 唔唸下點樣叫d人唔好睇？你愈洗我地愈想睇 反正block哂你地洗黎都無分別

藍咪睇囉 原因好簡單
連登冇藍屍咩

cctvb長期有職業打手

垃圾楊明都好睇

睇到就想打爆部電視。

睇咩都要問過你先 ? 霸道成咁?

五毛呃咗班傻仔入去正評囉

我洗撚左幾個post
洗到悶唔洗啦

唔該唔好正評第4個post
善用起底功能

準時8點半入去搞事就夠
就睇下班撚樣block得幾多個

因為果班真係撚樣黎

真係要推

我由上個月開始日日叫我老母唔好睇TVB
不厭其煩唔好俾錢TVB賺TVB好仆街，我老母就懶理話乜睇個電視都咁撚煩
但係一廣告我就轉去RTHK睇其他
過多一個禮拜我將八點半套劇轉做睇Viu TV啲日劇
再去到機場特警之前我講撚明唔俾睇機場特警
佢話要睇J2台套大陸劇談判官
我用Macbook上網開俾佢睇（至少睇盜版TVB冇收視）
佢宜家TVB剩係睇套慶余年
其他就睇Youtube啲打日本仔片（有介紹過港劇二月廿九不過佢嫌悶）

宜家佢話睇埋套慶余年就唔睇TVB！！！
所以話不斷嘗試同努力，一步一步慢慢嚟，一定可以改變到自己老母
大家加油💪🏻

唔講其他淨係見到楊明條冚家產都冇胃口睇呀